鞏俐真係周星馳d戲既敗筆

唐伯虎點秋香 最嚴重破壞套戲
賭聖上海灘

真係見到就想飛

唐伯虎點秋香 如果秋香係張敏，簡直係完美

如果秋香係朱茵

張敏係屎
鞏俐係兩舊屎

好同意，啲戲屎過戲劇之王裏面食地下飯盒隻狗

如果係鐘麗緹

氣質唔襯古裝
但演技好過鞏俐

推

鐘楚紅就完美

人地嗰陣先喺威尼斯拎完最佳女演員, 你要佢做周星馳啲無厘頭笑片係難啲嘅

識咩丫你班柒頭

柒呀大佬 理得佢拎埋奧斯卡

想同佢做愛 其他,不了

鞏俐好似有講過佢拍嗰陣好唔投入
因為成日形住星爺會搵位整蠱佢

古裝最理想應該係吳倩蓮
純粹講演技嘅話

見親鞏俐都覺得佢係弱智 得幾歲智商

太古裝就唔係唐佰虎部戲想要既feel
你睇啲對白古人點會咁講

鞏俐好似自己講過後悔演唐伯虎呢套戲演得唔夠放

佢係如夢唔係如仙呀

佢就算放我都覺得好唔襯套戲

睇返先發現萱圈係夏香

星星~~~

屌有聲

朱茵無得輸

個樣似 做戲仲似

佢個笑容雖然好甜 但真係好似弱智

入廟拜神嗌「靚女」嗰幕
就算有其他人妖奴婢做陪襯
秋香都仲係笑到好似弱智咁
第一次睇個反應係覺得秋香完全唔靚

但我覺得佢唔投入反而仲有cool果個感覺

別人笑我太瘋顛

睇台灣版囉，台灣版秋香唔係鞏俐

佢d演技廢到

Sorry記錯咗，上海灘賭聖先有台版女主角

戚秦士

阿敏呀阿敏 阿敏呀阿敏

氏呀屌你

梳囉

上海灘賭聖有另一個版本 女主角轉左台灣人 其他cast照舊

張敏做雷洛同光明頂都好正喎

圖

咁睇拱脷啲戲好好多

其實九成周星馳既戲都係睇佢同達叔
其他角色邊個做都唔重要

係 睇左咁耐硬係覺得鞏俐好唔夾星爺d戲

你個個就白痴妹

Link?

九成九個老細要威就塞佢落去
之後星仔搵位整蠱佢啦
好似還原靚靚拳咁

鞏俐根本係一個老土支那婆，又樣衰。

點解會有呢個版本架？

好似話佢太顧形象唔敢玩咁放 事後睇套戲反應佢都有後悔

在香港電影中，王晶導演周潤發主演的《賭神》取得成功後，引起一片賭片跟風，劉鎮偉找到周星馳拍了《賭聖》，加入特異功能元素使得影片大賣，而周星馳也一舉成名。拍電影以「賺錢為目的」王晶便趁機拉來周星馳拍了這部《賭俠2上海灘賭聖》。在當時的香港，電影主要市場為台灣。而台灣當時尚在實行「電影中不准有大際明星參演」的政策。以至於原本以具有國際知名度的鞏俐為主角的電影不得在台灣上映。如果臨時更換女主角又恐對其他市場不利。於是永盛公司就拍了兩個版本。台灣版本女主角則由鞏俐換成了台灣著名歌手方季惟，也就是本片主題曲的演唱者。

原文網址：

星爺d戲女主有多d發揮得幾個
梅姐 靚靚 朱恩 張敏（只限九品 做得真係幾好）

有波無所謂啦

栢芝 林青霞 火雞姐

早兩日先睇番西遊記 藍潔瑛都唔錯

真係而家先知

川島芳子好正

我覺得佢做弱智妹幾好

春三十娘
個角色好正
靚得黎又搞到笑
你係我到打左個冷震
以前唔明 依家明

唐伯虎入面佢做得最後就係最後一幕突然嗌猜返兩板果一下
前面全程都唔match 套戲

唔好緹都正呀

唔好提發揮太少

阿麗

我先係蒙面加菲貓

屌 飲緊水 差d噴左出來

點解冇丘淑貞？

蔡少芬都幾好

成日拍咸片拍到一陣雞味

最好戲個幕係咪

嗌我就係觀世音
我攞你命

我覺得鞏俐唔適合周星馳啲笑片啫，完全係花瓶咁
人地拍大陸片好好睇喎，霸王別姬，大紅燈籠，秦俑情嗰啲又靚又好戲

我好驚呀～我好驚呀

少林足球紅咗班配角

呢個版本同一時間拍架？

姐係拍個陣同時有兩個女主角，拍完呢個到個個咁？

On9

論周星馳d戲女主角最戲屎唔係美人魚嗰個咩，長江七嗰細路女仲好戲過佢
功夫嗰個都唔多掂，花瓶咁
另外，舒淇都唔太適合周星馳嗰款搞笑

黃聖依好正 不過功夫真係冇得點發揮 出左都唔知有冇2分鐘 仲要冇對白

比元秋搶哂鏡

稟夫人小人本住在蘇州既城邊家中有屋又有田生活樂無邊點焦糖百府慢慢不檢點勾結官府無天巧取豪奪我家庭我阿爺同佢反面很慘被佢一棍嚟打畀我阿媽鬧佢欺善感嘅重點去到強生100篇一篇最後仲賢良至33號邊一區辦一個呼之欲出了家園流浪盜江邊行為透氧度附近只有獨自認黑在廟前點焦糖百府實在太陰廟知道此情形影不能說府資助在事前小新新創建集名德樓全裸電腦回魂歸天之痕攻略電維修裝到付為有買生圍路近再見一面少一面讀書編髮手工零件手刃仇人意志堅松子仁思本身邊滿記此仇不共戴天

又唔可以話搶鏡嘅 黃聖依都唔算係女主

王祖賢

睇清楚錯別字先post 啦，唔該

黃聖依係三舊屎

黃聖依

鬥雞眼

都唔叫紅la
出邊自己又係做番星爺式配角

四師弟都叫撈得起喎, 大陸拍劇都擔正

聽講之前佢做李小龍紅左陣

好大波

仲好大隻tim

最屎係趙薇

邱淑貞都幾好。

呀梅幾好呀

認真 佢扮弱智妹真係差啲搞到我有童年陰影

應該揾吳君如做秋香

好難
又要有氣質又要夾到周星馳搞笑
朱茵同豆斗已經最近磅

豆豆好正
笑片做得好好

果時睇唔起套戲會紅咋...

豆豆都唔差啦
Banana同建寧

睇來得我鍾意睇梅姐配星爺

苑瓊丹應該係演得最放果個

張敏

識野

兩件支那婆

張敏都係啦
同周潤發劉德華就又風騷又淫
對周星馳咁多套都冰冰冷冷咁

套戲咪有講秋香係普通料囉

對手戲做得最好始終係佢兩個
審死官仲要係杜sir拍

我覺得劉嘉玲好笑D

有冇諗過同周星馳拍戲先係鞏俐既敗筆
當時鞏俐同張藝謀玩到出國際, 人地仲肯接呢d鬧劇, 周星馳咪算執到

放開個女仔佢

點解無人提毛毛

個時周星馳都已經係票房第一好似

好正喎
情聖

識貨

演技有d格硬

咁咪姐係成套戲拍左兩次？

黃韻詩真係幾正
黑玫瑰真係畀佢笑死

唔係 另一位演員係隔離stand by